日韓兩套殺人犯的告白，邊套高手？

btw, 日本的造型係總係好中二，好動漫

先入為主覺得泡版已經好好

問Peter

尤其改完啲劇情之後我都係鐘意原本多啲